有冇人分左手之後對方會特登upload野

同女朋友分左手兩個月
之前衝動得制del左facebook同whatsapp
跟住過左一排佢無啦啦po ig
佢一開始有用過 之後冇用 但係分左手之後又用番
佢應該知我冇del佢ig
但係po d野好普通
我係咪諗多左
利申:佢用d hea鳩理由佢同我講分手

係

你係諗多左

可能佢真係特登up俾你睇嘅
但你可以點？

其實我仲好掛住佢

掛住人就試下搵啦，結果係點都冇壞，你起碼試過 。

我就係嗰個特登up俾對方睇嘅人
想俾佢知我仲係好掛住佢

搵番佢囉

女人就係on撚9

屌原來係你 覆番我啦 掛到我日日心神不寧啊

通常分左手會手痕痕 空虛虛
Up ig都係想建立番以前個交友圈子黎忘記你姐

咁點解要講分手

可能係走著走著就散了
利申:long d

你藍剔我我明
所以我有努力唔搵你

鐘意就唔會分手啦傻佬

我ex都係 明明之前唔用ig
分左手後就成日post ig story
成日ff佢係米專登比我睇之餘，重想肯定我真係睇左
不過算啦，如果真係重掛住，當初點會狠心分手呀

米你老母 抵你分手

對方連up都廢事

我都有特登Po story 俾佢知冇左佢唔會死
開頭佢都有睇 過左個零星期就冇再睇